PS4 fifa pro club 招人打比賽

招人打fpc比賽

後防 (中堅/右閘) x1
中場中 (box to box) x 1

有意留tg

hugo1991

pm左

求中堅/右閘

今集少打 pro club主要玩ut，數值唔高得唔得

hellochun1